蘋果日報 新聞 20200619 星期五

蘋果日報 新聞 20200619 星期五

頭條

人大修改港版國安法罪行
「外國干預」變「港人勾結」泛民：打擊面無限擴大
不懂何謂「勾結」鄭若驊：等人大點寫
學者：中美傾唔掂數 北京趕製既定事實
馬拉松會議僅同意繼續溝通
攤牌7小時 中美各說各話
為惡法辯解 難阻美國制裁
特朗普簽署新疆人權法 京揚言反制
劉鶴強調兩制 安撫外資
G7外長聲明促中國三思
台設辦公室助求庇護港人
7.1起運作 流亡當地者：有政府認頭梗好
台牧師：惡法通過前應啟用
6.20三罷公投反國安
30工會參與 學界無懼教局恐嚇
98%新聞從業員反對惡法
西環集中營：中間人威嚇泛民勿反國安

=================

要聞

張舉能接掌終院 破天荒現反對票
許智峯私人檢控開槍警8.31開庭
元旦、7.1、10.1教局強迫學校唱國歌
資深校長怒斥：做畀北京睇
洗腦教材刪遊行示威權
加入梁游DQ案硬銷釋法
女拔減通識課 爆眼教師不獲續約
英華生悼梁凌杰 校方明言處分
七學警出貓 僅訓斥照畢業
議員：高層包庇 違公職人員操守
大狀指囚一年罕見 社工阻差申上訴
社福界一人一相聲援劉家棟
上周遭官質疑心智
還押小欖教師准保候判
拋麻包袋 青年判社服令
藏彈簧刀 男生還柙候懲
接力切線追逐 戴耳機聽指令
跟蹤黎智英 神秘人純熟如紀律部隊
兩車兜黎宅 爆粗喝記者「咪影」
黎申赴美遭拒 官：涉多案及行程非必要

==================

港聞

選管會：不簽確認書或DQ
泛民斥法律手段僭建參選資格
拒設「關愛隊」摑建制派一巴
點票設CCTV 受干擾可押後
電子派票程序多 今屆難推行
迪士尼重開 卡通合照取消
京抵港者須強制檢疫14日
飲食業救市七月七折八月八折
貼紙襲警案 便衣稱背脊痛
無告知同袍無求醫 指控青年拍打
「執行任務不必展示委任證」
涉設人肉路障奪命 交警：揮手非示意停車
慢必助港版N號房苦主集體興訟
受害人變財政大臣
醫管局聘律師團隊秋後算賬
員工陣線企硬：為法定罷工權而戰
施安娜因言被炒告港龍 轉高院審
文員涉重演《婚前試愛》床戲狎試鏡女
CuMask洗20次 過濾率跌至36.9%
專家：絕不能代替外科口罩
防疫功效成疑 聖保祿醫院禁用
社會專題：李賢堯中學怪招打壓
畢業班相手勢被P 五一變四二
開明學校一反常態 疑怕教局清算
政治審查 殺入攝影界

================

國際要聞

博爾頓新書揭中美外交黑幕
「特朗普求習買大豆助連任」
常干預刑事調查 明益獨裁領袖
寧留料出書 拒彈劾作供
蓬佩奧表面忠心 背後質疑對朝政策
美斥北韓威脅「不尋常且顯著」延長制裁

================

兩岸要聞

餐廳群組一傳六 增21確診
京疫情擴散 六省市淪陷
街市連環爆 水產肉類污染嚴重
余文生妻子促歐美聲討中共
清大敢言教授遭封微博滅聲
廈門教會被屈「反黨」遭破壞
傳解放軍違協定埋伏 血戰七小時
印兵遭狼牙棒追打 遺體殘缺
疑北京慫恿 巴基斯坦接力發難
解放軍戰機騷擾台灣 十日五次
立委助理涉收陸錢 台拘三共諜
陳其邁告別行院 高雄「掃街」

==================

國際新聞

與安倍關係密切 曾收自民黨巨額經費
日前法務大臣與妻涉賄選被捕
東京都知事選舉揭開戰幔
Google Chrome外掛程式變黑客入侵武器
擊斃黑人 亞特蘭大警被控謀殺
德屠場爆武肺逾657員工中招

==================